Wendy luisterde niet naar hem.
"O Peter," riep ze uit, "als ze dat alleen zou doen sta stil en laat me haar zien! "
"Ze staan ​​bijna nooit stil," zei hij, maar even zag Wendy de romantische figuur komt tot rust op de koekoeksklok.
"Oh de schoonheid!"
ze huilde, hoewel Tinks gezicht nog steeds vertrokken was van passie.
"Tink," zei Peter vriendelijk, "deze dame zegt dat ze wenst dat jij haar was fee."
Tinker Bell antwoordde onbeschaamd.
"Wat zegt ze, Peter?"
Hij moest vertalen.
"Ze is niet erg beleefd.
